有無人見到班保安收利是會即刻影相報icac

等班撚屌收得咁過癮

上保安堂個退休警察導師話問過ICAC
新年保安收利是無違法